大聲啲講，馬德里一哥係邊個話？？？

着白衫真係冇乜邊個好打，都係垃圾

Haha Madrid

54分鐘 6:0

夏薩特根本廢閪黎啦係車仔都唔見有突出表現

jovic就低級聯賽就刷數據

世三上錯賊船喇，隊皇馬冇態到，後防中路放題